大埔撚邊到剪髮？

budget預$100左右

$60 速剪

QB House

速剪就咁講剪短偷薄，會唔會剪到成堆草咁架

你本身係草就係草

撘20蚊車出北解僑冠啦 單剪90蚊

角

細joe

大日子$35

太和體育館對面

天橋底，好多人剪

呢間就黎要2舊水

嗰間野睇到都覺貴，又唔知手勢好唔好

翠屏有好多

淨係行過下 見到間好似叫風雲
個名咁霸氣

碌落少少都已經見到負評

佢哋飛髮佬 不嬲當你哋D頭髮係草 佢哋叫烤草就代表剪頭髮 剪到你哋成堆草咁 又有乜甘出奇

TB仔

細JOE去左邊?

Magic hair 老細好talk得

自己剪開